你地唔好睇少阿爺啦

人地美國佬跌關你咩事，我地背靠阿爺架嗎！
一陣開市會升